東海嘉賓笑

東海嘉賓笑 家長眼眉跳
教師自殺 全城鬧爆
Headmaster出猛招

總理顯身價 Facebook殺留言
爆料冇料 人人忘記
東華開心到笑

禮拜日返教會?

勉強冇幸福啊 ching